今年新年有咩黃色賀年禮盒？

budget $100-$200
唔要糕點
唔想買藍店野

均香有啲笑口棗類
生隆咩都有

sor睇錯全盒

送禮用嘅禮盒

生隆正

推

不嗚同sage, 睇吓啱唔啱

感激不盡
買兩盒先

有無啲傳統少少，瑤柱呀冬菇之類

我阿妹話係黃

大J好快會出，賀年骨頭一件，價值$999

茶啱唔啱？

謝推post
今日生意點？

烘焙愛麗絲150蚊左右盒

燒山囉

【賀歲禮】

新年係時候辦年貨喇！門市除咗有多款糖村禮盒俾您揀，仲有大家好掛住嘅武松殿肉鬆餅、聖保羅綜合Q餅禮盒都返嚟喇！新年送禮必備，今次真係唔搶唔得，新春禮盒售完即止！如果要準備團年飯都唔洗周圍走喇！嚟門市就有好多特價產品俾您揀啦！

問燒山

依間啦，位於銅鑼灣地帶，黃店，上過yellopenrice

終於搵到可以買比屋企人

佢哋有連藍店樓上都冇嘅羊肚菌